喺Carousell遇到話我要初戀嗰個張卓楓

啱啱喺carousell賣手機 有個人想買
講嘢憨膠膠 後尾我㩒佢頭象
醒起原來佢係之前連登見過嗰個人
然後我就同佢玩下
佢仲要sd j相比我 好核突。。

條𡃁仔真係可憐

真係咁痴線? 會唔會係有人借刀啊

之前個post條link
00後厹玩法「我要做愛 我要初戀」

LM

弱智都玩

呢啲人點解咁有自信

我覺得唔似

為左娛樂下你地咋

見到張j相笑左

但係溝女（仔）真係要有自信

佢仲要男女都啱 睇黎真係好想做愛

仔都食 佢都好餓下

之前個post好似淨係要女 依家已經忍唔住 男女都冇所謂

佢係咪弱智

愈後愈借刀feel

其實你都好似幾無聊喎

但係佢個ac開左年幾 不過名同相可以改
不過我都係覺得係真人

翻工得閒嘛

d硬膠特色唔係咁易學

唔記得po呢張

你似太得閒

啱啱醒起佢都有搵過我

之前都話男女都得

用幾個月又換電話 有錢仔

其實佢個樣都唔算差
算中下樣
眼大雙眼皮唔差

兩個弱智傾計 有咩好睇

佢嗰陣係咪都係用呢張相？係就應該唔係借刀

想睇負評留言

咁你都應該中下樣

d人好慘 比個傻仔玩
兩個電話唔同

明知人弱智都玩鳩人

下次唔玩囉

下唇咁厚，難怪咁重慾

約佢出黎睇下真人

唔要 問返點算好

約佢出黎叫佢開定房
好似司徒奈奈咁撚

我都係carousell遇過幾個話分期買你部機,仲要死lur難lur講勁耐
其實係咪新既詐騙手段

我冇咁好心機 搵第個巴/絲打search佢個名撚吧

可能係 但如果比個弱智呃到會慘上加慘

其實係我唔想咁衰

比車撞過咁款喎

佢放手機 d手機相下面放呢張相唔知做乜膠

想睇佢無碼撚圖笑下 放link

你可以試下同佢互含

我就唔係好信佢弱智啦
又識自拍j圖又瘋狂開新電話號碼又識係拍賣網玩鳩人
騷擾完人俾人撚返都未識收皮
而家好啦俾多啲人知佢咩樣 係街見到佢起碼識避開條煩膠

點分期好

96157752

救命

出價8000

人地賣800 你出8000買

呢條友唔止智障
講野仲九唔搭八

癡撚線 條友應該真係有病

笑撚死

應該係因為佢係智障
所以講嘢九唔搭八

但佢要收我3000

單身太耐屈到病

但係我單身仲耐過佢
可能我都有病

張枱布好似真係佢

叫佢睇下教學先

分3000期

屌
有預感佢會好出名

google search到佢個名
真係讀特殊學校

同奈奈有得fight

但係佢周圍sd j相比人都唔掂

分期比機你，今期比住mon先，先錢後機

係 見到分期即刻諗起佢
都上年嘅事

你怪錯左人

似佢撚我多d

佢攞到獎都幾叻丫

其實弱智/精神病分好多種
唔係一定0智商好蠢先叫有問題

想出八萬買佢部華碩了

如果佢心智真係有問題就放佢一馬啦 可能佢自己都控制唔到自己

之前唔知 不知者不罪

我會信佢有精神病多啲
而家就上網講呢啲野姐
係group放j圖都算 拍賣網玩人 都要因為佢弱智原諒佢
威脅佢報警就say哂sorry 然後下次同樣時間捲土重來
我唔係話放佢上網撚返佢係好 但啲咩原諒佢啦既留言真係
同有躁狂症打人一鎚又要原諒佢有咩唔同先
做錯就係做錯架啦

小美麗有輕度弱智咪一樣識上舊登

睇埋佢下一條
條友幾撚幽默

原來佢都好慘（好似）

我瞓先

唔似智商冇問題

屌 佢都搵我

次次都同一個開場白 "不可以先給我手機嗎我18號給你2500ok到了3號再給你尾數好嗎"
真係好好笑

笑到醒左 撚頭細到 重要影埋屎眼

好似bot咁 講唔夠幾句又出呢段

想問 一個人得兩隻手要拉開個屎忽 要點揸機影？
btw巴打唔好買部iphone x比佢啦
唔想睇到高清屎眼

應該識較時間制

真心似弱智

more

笑到醒晒個人

弱智都照玩 樓主你好打極有限

樓主知道咗佢真係有啲精神問題/弱智，
就肯教佢做返啱嘅嘢，如唔好亂send j圖
我覺得幾好呀

弱智還弱智 錯就係錯 比人屌就梗既
下次佢想扑野想到出街屌人屎忽係唔係一句人地弱智就算

但都拜託唔好有d on9仔搞串party又或者叫人去死乜乜柒柒 d癲佬乜都做得出

sorry囉
之前唔知佢弱智嘛
知道之後都冇玩啦
正常傾計姐

多謝支持

所以要好好教下佢
但係佢真係想比人屌

邊位巴絲打舉報佢
不過佢都抵 成日失約

樓主肯同佢慢慢傾
唔一定要玩佢先俾到教訓佢既

用呢張嘛

一開頭第一句S8+好明顯之前同第個講完未改返就copy send俾你

樓主問完係咪佢之後句哈哈先係最搞笑

唔通佢真係想呃人
一開始話得1500 後尾又話2500

咁點算呀

陣間比佢放翻上連登
d人以為真係我咪死

啱啱wtsapp搵佢
佢最後上線時間係星期三
唔通又換左電話

做乜鳩

佢好多電話號碼 隔離post有講過

如果真係想幫佢，不如直接call學校/家長管制下佢算啦
玩下玩下實變網絡欺凌，我肯定佢今朝部手機應該震到未停過

佢wechat叫玉樹林楓。。